有冇黃戲院，又或者應該點判斷係咪黃戲院呢

如題
之前見到有人提出可以睇下佢地會唔會上返校
有冇其他方法?

睇本土獨立港產片（唔係王晶嗰啲

如果真係講黃戲院，古天樂影院算係？

正解

同埋Golden scene好黃

Golden scene即係嘉禾?

未必 cinema city有上返校但個老細黃百鳴係藍嘅

Ua-blue
Broadway -yellow
Golden -yellow
Star-yellow
CinemaCity-blue(boss is blue)
Others-blue

Mcl-middle

係 我就係咁見到
先想知可以點搵黃戲院
一套戲大拿拿百零蚊唔想益藍營

Mcl 有連登仔話過佢藍

UA-RED

但得佢先有imax

百老匯元朗國都有imax 不過個場係sell hk嘅

Golden scene冇戲院 得發行

我知

不是

完全無關！

其實好難咁劃一分 百老匯員工一定黃，但有大陸市場所以都唔黃得哂

UA中資
百記未奶到雪雪聲 不過好多大陸大片都係佢哋發行
MCL老細係林建岳
CC 黃百鳴
嘉禾中資
英皇就唔駛講都知
其他就唔撚知

Metroplex 合和集團

筲箕灣L Cinema 同寶石戲院係韓資樂天Lotte
荔枝角CGV Cinema 都係韓資

ua引入，但早幾年完咗專營權

所以遲啲英皇都有imax 今個月開，不過英皇要護旗不了

MCL老闆係林建岳，經民聯金主，全國政協常委

新寶院線？

油麻地電影中心應該算係極深黃，唔同國家既反極權文藝戲都會上

睇上面個list 百老匯算係比較好？

即係以後冇imax睇

L cinema唔錯 係黃就安心了
不過佢frozen冇英文版睇

老闆係林建岳

香港搞Real IMAX有冇得搞？
應該勁爆難，又要有地，又要有技術人員
但真係想香港有
利申: 睇過The Dark Knight Trilogy in IMAX 70MM，種experience完全係唔撚同

當年有邊間播十年？

多謝高登先

合和算係點

Broadway
star

點解係yellow??

因A 嚟緊會上《返校》(不過好似只限 K11)
反而百老匯好似真係無乜動靜~

或者咁講：基本上間間大型戲院商啲old seafood 高層都係藍到發黑 （喺佢哋角度，佢哋為咗要入支那市場發展，根本唔敢得罪上面），但基本上入面絕大部份前線/後勤員工 （~90%）都係黃 / 淺黃

百老匯唔會黃得去邊, 不過喺各大院線上面算係咁
（起碼電影中心好多反極權電影，呢幾個月都特登拎返好多呢啲戲出嚟放BC Sunday）
star即係MCL唔使討論

除左幾間外資，各大院線一定無黃架啦
只係得深藍同無咁藍咁解

百記 應該咁多間中最正常 港資

嘉禾 就係紅既
Mcl 深藍
Ua 本身閪公司
英皇 深藍
CC 內資+黃百鳴 深藍

一定藍架啦 林建岳 既

百記 唔係黃 但起馬未算深藍/紅資

港資 不過都好多投資係蝗國

各大院線中唯一叫做無咁藍咁解

邊隻字話黃？ 無咁藍咋

CC夠播返校啦 但紅資架

唔撚使睇戲啦屌

無架 去外資幾間細院啦

大院黎計 百記>Mcl>英皇>>UA>>>>CC>>>>嘉禾

完全當英皇無到
好事嚟
不過今個月同時會開返isquare同荃新天地，到時請繼續無視